林鄭根本係好典型嘅反社會人格，難怪佢可以做得咁差

反社會人格患者在初識時，往往予人理性、高EQ、善良、隨和、低調、謙遜、無害的印象，甚至顯得更有魅力，但他們缺乏同理心、悔恨和羞恥的心理特質，使得他們為人處世自私自利又衝動，同時他們善於偽裝欺騙，也善於操縱人際關係。

完全係林鄭嘅寫照，依類人根本無同情心，所以佢根本唔會明香港人嘅痛苦
由警暴、開槍、死人、去到買唔到口罩，佢根本完全無感覺
自己就唔撚洗理港人會點

佢根本冇係領袖才能，只能做助手
決策一塌糊塗

廢撚到仆街
上位靠刷鞋

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

典型臭西性格啫⋯⋯

公司大把呢類女中高層
包拗頸，為啖氮
人人話要咁佢偏偏唱反調

為左突顯佢存在價值

佢做多一日特首 就係示範緊民主既重要性多一日
咁既垃圾都唔洗落台

呢樣野係人都知但又可以做咩實際野整死佢呢?

唔知一般臭西咁簡單
直接係病態，係殺完人都唔會有內疚嗰種
好多變態連橫殺手都係咁

叫佢鄭月娥啦
死剩種鄭月娥

有d分別
當權者根本唔親自落手
佢講一句或者㩒個制
望都唔使望
係比較容易同麻木
最後佢地只會睇到數字而唔係屍體

以林病咁既質素，廁紙都唔識買
見到屍體佢應該嚇到瀨尿

助手
狗奴才

你去見工,A係負責面試嘅人
佢有權決定未來五年請邊個,為左得到份工你要討好A
而面試成功之後,B係你上司,佢有權炒你或者升你
而A只係負責面試,只有續約果陣你先會再見到佢

C係你個客,佢乜權都冇,但公司為咗吸客宣傳聲稱顧客就係上帝,公司要對客戶負責
D係你手下,佢負責監察員工,因此好乞你同B憎

C真係信左宣傳,比你投資,然後你日日返工就係刷B鞋
幫AB穿公司櫃桶底,夜晚去同手下蒲,諗方法打壓D
深得同事歡心

之後C投訴你態度好閪,D出聲要求B炒你
你估公司會點做?炒左你定搵保安暴力解決C同D?

智者係會吸收多方面知識，然後思考分析
領導人要聆聽各方意見 跟著判斷 採用最佳政策

佢唔兩者都不是

如果用讀書成績好判斷智慧，咁香港教育真係差

出色領導人唔會自己做醜人，由下屬去做
啱佢

林鄭頂多係個行政人員
根本冇政治家既才能同魅力
但以為自己有

其實搞成咁以前港英時代既官僚制度好大影響
果個年代入職既ao慣左聽英國佬order做野
又大部分冇私人市場歷練
總之政府行政就少做少錯
唔出大事就飯碗四平八穩
好似林鄭張建宗呢啲7 80年代入職既ao
係政府入面生存左三四十年搞到對社會時代冇哂觸覺